1114消房高層係恐怖份子記者會叫你地唔好去 [消防救護打氣會]

你地去唔去，如果有能力去到的話
人地高層叫你地唔好去啊

緊係叫唔好去啦 多人過之前d有錢收撐警集會佢地咪仆街

點算 人地叫你唔好去
Ｆｕｃｋ ｏｆｆ
點睇

批咗不反對通知書？

唔知
有不反都好 ,你有車去到再算

凡是敵人反對的

今日咁快有暴徒記者會？

尋日講？

睇開post 時間
13號講

重有有不反對通知書

咁今晚要去了，上水冇車搭去幫手，唯有去中環

推

今日交通好似正常番 , 可以過中環了